
                      "election: la noche de las bestias tiene las mismas escenas de acción como las de la secuela anteriory bastante más emocionantes. Le vamos a dar 4 estrellas,muy buena".
        
            